[終極反达]細數达狗达粉賣港十宗罪，衰啲講句达衛兵更似紅衛兵

如果睇撚完仲可以撐达，話我係咩連衛兵，我都唔知講咩好，只好建議你去check下智商。

同埋依篇文唔係想分散邊個注意力，而係想大家反思下自己係咪做緊同你地撐出嚟嘅偶像一樣嘅野，為咗錢可以變成一個無靈魂，壞咗嘅人。我曾經都好支持达狗，但佢的確變咗質，依一點係不爭嘅事實。

達狗可恥但係逹粉人更可恥，港難當前依然是非不分，仲想企圖標籤人地，用埋啲柒term為自己偶像擺脫罪名。

1. 自稱中國人：為支付寶、天貓宣傳，與中國遊戲商合作
連登偶像達哥幫支付寶同支那天貓賣廣告.........

先唔評論佢幫中資機構擴大自己事業，老實講賺錢唔係罪，但唔好打住香港人旗號做香港第一直播主去賺中國人錢，又要想食兩家茶飯又想名利雙收，嘔心到仆街。

2. chatroom打壓64言論禁言
其實達哥個chatroom同中國河蟹式禁言冇分別

其實你地班仆街成日話我地逼人去表態，咁咁樣算唔算表咗態？你縮骨還縮骨，做到出曬面去禁人地言叫班達粉點幫你，講緊以為係會為64默哀嘅人，依家為咗賺人仔淪落到要唔俾人發聲。

3. 平日大談時事，緊張時刻對大事大非隻字不提
其實依點先係重點，平時就好關心時事，日日都講下有咩趣聞有咩大事，偏偏就係依個時候就唔出聲，都係嗰句，佢之前係一個敢言嘅人我唔否認，但係佢依個亦都係佢上位嘅其中一個原因，咁依家佢變咗質反佢係咪都叫合理先？

身為一個以萬人計follow嘅twitcher，係咪好應該盡返一個公民責任，去俾自己年輕嘅觀眾知道香港而家發生緊咩事，算係佢以前64都會講下今日係好特別嘅日子，含畜得嚟又令睇佢嘅人去注意下發生咩事，已經唔係要佢講「屌你老母死共狗」咁偏激。

仲要係港大畢業，同為港大學生都覺得羞恥啦，讀咗咁多年書都做人都係咁無風骨，仲要係讀中文系，古文系儒道墨法都係導人向善，就算係現文系都不乏依啲思想，真係唔知佢大學四年讀咗柒咗。

4. 為人縮骨，面對公眾壓力選擇熄機
依個唔使多講，之前都有暗示過好大壓力想熄機，今次就俾佢借依次機會完成埋佢，咁就可以專心發展佢嘅事業，反正直播賺唔到幾多錢，一舉兩得。你可以話我陰謀論，但係你睇完第一點，就知佢為咗賺錢今天的我打到昨天的我，真係無咩做唔出。

5. 稱兄道弟，實際當大家契弟
得啲大陸喱先會同啲三唔識七嘅人鬆底鬆底，當初達哥正正就係借人情冷漠嘅香港同人地稱兄道弟上位，話就話爆機兄弟，實際就係搵錢契弟。

6. Chatroom極低質廢老級護航，慘不忍暏
達哥chatroom精彩留言

//最早的紅衛兵名稱來自於一位清華附中學生張承志（後來成為著名作家）的筆名（根據駱小海與宋柏林的回憶，張承志最早的筆名是「紅衛士」），意為「保衛毛主席的紅色衛兵」。//

當時嘅紅衛兵就有維護偶像色彩，至於达粉發曬狂咁擁護自己偶像，非黑即白標籤異類，又喺直播chatroom口出狂言，大談中國養港、搵錢行頭嘅言論，幾乎同現實脫軌，邊邊似紅衛兵大家心照。

7. 意圖標籤人地做「連衛兵」、「波台狗」、「睇倚天」之流混淆視聽
//紅衛兵的宗旨包括打倒「走資本主義道路的當權派」、「資產階級反動權威」和「資產階級保皇派」，「革命無罪，造反有理」等。//

班達粉口中所講嘅連衛兵連上面三個求其一個相似性質嘅criteria都符合唔到，就想學人標籤我地。人地批鬥係為咗造反，我地所做佢地口中嘅「批鬥」係為咗可以利用佢嘅公眾力量去召集更多嘅年青人，簡單啲嚟講已經唔係要佢支持，但至少俾睇佢班小學雞知道發生咩事。

至於你話波台狗，係波台狗有時係好撚煩係度玩膠，我都係其中一個，但係想用一句標籤就否認人地全部論點，唔覺得你高質得去邊。

如果你話睇大陸倚天就係奶共，都係嗰句睇倚天就係奶共，咁我都有睇got同marvel，但係美國無俾緣卡我，你想spin嘅可以學波台某賤種咁spin去美斯都得，咁我都可以spin你老母係大陸妹，呀嫲係中國人。

8. 笑人波台狗玩膠，自己帶頭玩膠
留意到有班达粉帶頭玩膠叫人反埋黃子華，的確大家都係公眾人物，但係子華每次出show都已經批評政府，已經盡咗佢份內事，無必要再去表態，但係达狗喺風頭火勢連叫人呼籲下關心下發生咩事嘅勇氣都無，如果咁樣叫做逼人表態，咁我唔小心掂到达粉老母都應該會認定我想強姦佢老母啦。

9. 達粉：佢以前反共，依家只係唔方便出聲
有人話佢以前反共所以心照，但人會變，正月月亮仲會跟住太陽升起添。學連登仔話齋，共產黨俾橦樓我我使撚反共，咁達哥為咗賺錢變到一個無風骨嘅仆街又有乜出奇？定係你覺得2014行出嚟之後走去做黑警嘅人都係有風骨？定還是你係連登柯南、香港金田一、亞洲福爾摩斯勁到識讀心，「feel」到達哥內心係好憎中國？

10. 其實6月9號出得嚟就係自己人，偏偏要借達哥嚟玩分化
明明就係一個無血肉嘅人都可以盲撐，為咗達哥講埋啲咩「因為連衛兵6月9號唔出了」、「其實咁做係情有可原」、「點解唔接受沉默」。bullshit，乜撚野叫情有可原，如果每個都係達哥咁自私自利，為咗前途連講兩句嘅勇氣都無，咁我只可以用kolor天地會兩句歌詞做總結。

「城市快將要死，如果這都算正常，你我結這壞帳」

睇都未睇就負評，達粉果然如出一轍

推

直接講想達哥收皮就得，其實唔使打咁多字，咁d達粉亦都冇野好駁

啲達粉好多野可以spin，依次真係想睇佢地點spin

真係想知負評嘅人有咩理據

15負評0反駁

因為达狗依個人本身就可恥，69/64禁言已經露曬底

達粉水準同樓上大字報差唔多

呢個時候反一個唔會影響時局既人做乜鳩？

達衛兵
( Show Blocked User - 路向前走 )完全封鎖

食兩家茶禮？ 又要睇支版倚天 又要屌人奶共迫表態
紅衛兵你想點啊

因為只係打住69名號 迫死啲佢憎既人

你期待反駁D咩
通篇邏輯謬誤，事實陳述錯誤多到數唔清，行文廢到咁沒人想回應係好正常既事。
正面教學，你睇下下面篇文陳述清晰，層層推論落去自然多人睇多人覆
開少D膠post，睇少D支那劇敏敏，學下寫文先

長文慎入：達哥封咪事件：言論自由的真諦，就是擁有保持緘默的自由

69要撐係正路，但係一單還一單，達狗荼毒緊我地未來年輕一代就一定要反，你諗下有幾多中學生睇佢直播。
我前幾日去幫人補習，問佢69知唔知發生咩事，佢話乜唔係64咩。
唔通你想00後全面蝗化咩？

達衛兵全民進佔連登 我地咪撚比佢地分化

block柒哂佢地

逼人表態根本係一種另類既「白色恐怖」

即係個個文筆好先可以發聲，唔怪得你只可以copy人地條link出嚟，又學到野

發咁多post夠錢買足智彩未？30cent

睇得出你完全無睇過篇文